無啦啦比人 fake 左出去，我諗我唔會再出去

受騙了。。。

香港人需要你
請你務必再為港人發聲

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

對唔住

希望你玩膠

Sor 我錯

我代嗰啲不智既人道歉

我都係，有人係現場道歉就算啦

對唔住呀

同埋
一起底就知你咩人
但我都希望睇到呢句comment嘅港人會繼續出嚟

繽紛遊戲
#244238

先起底

3毛帶風向

+1

起底
block
上一頁

善用起底功能

你出左去先講啦

Fake到一隻3毛！

小弟願意代仆街向義士們道歉

佢係咪假膠我唔知啦，不過我覺得用fake news話要人真係好on9
人地每區本身就有狗巡街，打個轉就知真定假，鬼會緊張，我地自己人望到就真係要問係咪有事，你知而家真係隨時有突發架

對你say sorry，但火雞姐係唔可以原諒

起一起底就block得

垃撚圾樓主

blocked

Show Blocked User - 繽紛遊戲 )

比樓主呃左

呢兩個先完封
叫人出去既都係鬼黎